Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

Рекурсія - це коли функція викликає сама себе.
Можно використати для перебору об'єкта в якому є ще декілька підоб'єктів.
